Bmw Hatchback定Sedan

平時坐開揸開都係hatchback
近排心郁郁想轉bmw
睇過series 1同5 覺得bmw個logo同hatchback唔太襯
但又怕自己舞唔掂520/523/525啲大車
想請問有冇建議 唔要3

利申P牌

The key question is whether your back 2 seats is for show or you are expecting passengers

Expect比人坐

3系啦

logo 呢個原因會唔會太on9?
諗得1 點解唔要3, 新3完勝1, 5就老餅同舊

Hatch back實用，好玩，易預易睇位，靈活
Sedan有型，舒服啲，好力啲
但係BMW不嬲1系都唔係同級最好果架
所以如果有心買Hatch back就可以諗Golf or Polo
寶馬啲Sensor同喉好易打柴
歐洲車預咗有呢啲問題

但內籠真係好唔掂
09 10年個啲比 5系個手掣又靚啲 又有個mom

咁轉Benz囉

Then 1 series is not a good choice for you. But 5 series is quite long and quite heavy. Very different from your experience w hatchback. Even if you get a M5, you can still feel it’s mass when you accelerate, brake and turn....

Depends on your drinking need la

內龍就BENZ LA

性價比一定係GOLF高D
不過上一代1系FR真係好獨有
其他HATCHBACK都好似係FF

平價/中價歐洲車：
怕整：Benz
駕駛感： BMW
鐘意睇燈飾：Audi
唔怕整，有錢買一手：VW (honeymoon 限定3年）

內龍我就覺得舊Benz > BMW, 個人意見
BMW air con 會有海綿吹出來
Benz e class 后座好好座

原來講二手車

你想乘客舒適啲買5系
想自己舒適啲買1系

想兩隻都有齊買M5

High running cost and all parts are more expensive....

又要馬兒好 又要馬兒不吃草
唔夠錢永遠只可以取捨

bmw 始終sedan 款正路d
一係suv
hatchback的benz bmw 感覺好奇怪 少左份貴氣

就算A45 amg 都係咁話
一球野絕對唔會買佢 沒有貴氣
跑味又未夠sedan咁霸氣

Best is to own a Japanese 7 seater for family and a lotus for fun

寶馬hatchback有最唔實用既尾輪驅動
我指前兩代

我以為得女人同窮撚先會覺得冇尾 = cheap?

新定舊先，1 ser 舊係FR新係FF爭好遠

你試過定聽講先？
試又試幾耐先？

好多男人都係，愈唔渣車既愈係
連hatchback同 wagon都唔識分...

我都想問, 其實係咪講緊 touring (wagon)...
5系hatch乜鳩back